拓海壞車嗰排佢係點樣送豆腐？

行路？搭車？定踩單車？

老豆有車 ？

好似借人車用

借人地車

用貨車

佢唔係有兩架咩

好難想像用貨車飄移過5連髮夾灣